「突發」美容公司職員確診武漢肺炎 因為顧客做facial冇戴口罩

尖沙咀美容院reenex有職員確診感染新型冠狀病毒，衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，該名職員曾為一名確診患者進行面部美容療程，職員當時是有戴口罩，但該名確診客人進行療程期間並無戴口罩，兩人距離較近，有機會導致傳播，形容美容院屬於高危場所。

她說，有關職員本身不用為顧客做療程，當日是按該名客人要求進行面部療程。

Source：

政府表示：美容院唔需要停14日。

戴住做啦仆街

點解啲回力鏢可以咁準

又玩回力標

帶晒罩都無樣睇 做乜facial

hand pick 個職員嚟感染

林奠塊臉腫撚哂啦

政府六點最新措施：

有關修訂於4月1日下午6時起生效，為期14日（即至4月15日下午5時59分），要求
1：關閉卡拉OK場所，以及暫停餐飲處所和會址的卡拉OK活動；
2：關閉麻將天九耍樂處所，以及暫停餐飲處所和會址的麻將天九活動；
3：關閉通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所（一般稱為夜店或夜總會）；
4：任何人身處任何該下的美容院、會址及按摩院處所內，在可行情況下須一直佩戴口罩；
5：在容許某人進入美容院、會址及按摩院處所前，須先為該人量度體溫；
6：須在美容院、會址及按摩院處所，為在該處所的人提供消毒潔手液。

她說，有關職員本身不用為顧客做療程，當日是按該名客人要求進行面部療程。

環保做

顧客 替 指名職員 進行面部（口腔）療程

佢地只要一話某D店舖唔駛
不出3日個D店舖就會爆

呢屆政府做乜錯乜

totally agree

關閉通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所（一般稱為夜店或夜總會）；

Club都關埋 酒吧就唔洗

神之一手回力鏢

死亡筆記

林鄭要做facial,唔bam得

港共政府的死亡筆記小本本

林鄭出品
必屬佳品呀

聽講宜家啲美容院仆晒街
係咁打電話叫啲客上嚟做
客：睬你都有味

咁美甲呢？

在可行情況下須一直佩戴口罩

林鄭都要修甲 所以唔停得

既然戴口罩都中，點解仲要開

咁咪即係戴口罩都無用

做facial點樣戴住口罩做所以追美容院唔閂真係好on9

林鄭係政界媽咪麵

林奠妹妹冇得去打針 點算好

中午講
夜晚即報

可能要大家都戴口罩 特別係病人
有病嗰個客人唔戴口罩 啲病毒跟住口水飛晒去職員件衫呀口罩呀 或者儀器度
掂到都死

點樣戴住做facial

唔封 睇怕都有d野..
bar pacific popo開既 然後就老閪都唔封吧
係咪邊個官又私底下開美容院？

有無諗過有口罩無眼罩，隻眼Hi到飛沫/氣霧都好易招

一拳一拳打面

美容院咁撚高危都唔柒禁

林奠係唔係一早夾定準到咁

政府表示：美容院唔需要停14日。

攬炒職員

聽日又開會封啦要

夜總會都要關。。。

帶口罩點做護膚？

睇嚟又有新meme

無所謂啦，等佢爆多幾單攬炒

有間美容院 全線鋪頭都量唔準有無地方會放蛇
支野量親都係32-33度

準確度100％

開名啦

仲話美容唔計喎

邊間

Pxxxxxx Mxxxxxx

又要擠牙膏啦

唔知邊間
不過幫手推一推

利申：知情人士透露

陳敏之代言個間？

巴打好似知啲野

駐名黑店

估名啫 有聽過呢間廣告

黑店 爆佢獲金啦

生到成塊閪咁
點樣做都係成塊閪咁
叫佢慳返啲錢好撚過

唔好話三日，三十分鐘都無啊。

逆天而行嘅下場。

必x站

中招果個又唔係佢 佢緊係無所謂

x瘦站

邊屆唔係

發發發發發發發發發發發發發發發發發....卟

真心

呢排好似唔多見人嘈冇口罩
但D人一路都好似有口罩帶
但政府係冇做過野

巴打冇女朋友？
食飯除罩都要靚靚，佢地出街都係繼續化晒妝
仲要而家成日帶口罩，塊面生多左暗瘡，更加要做facial

雅蘭果幾間死得未

唔封個樣中個樣

呢間公司呢排用啲聲稱食左唔會有武漢肺炎既supplement吸引啲客上去

個回力標會唔會快得制

食左就唔會有武漢肺炎呢d咁on9既野都有人

我係女 我皮膚無野喎
你化妝再加口罩焗住梗係生瘡

林鄭係未來人

唔撚賠錢咪咁，酒吧唔比賣酒添啦

你都話要人保持適當社交距離
咁美容院呢啲直接掂人地塊臉嘅高危地方早就應該關閉啦

證明七七七真係掃把星。攪親都死，故意唔攪嘅都死。

推

指壓遲撚早爆

隻毒收到風

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

啲燈力開始有

感謝林奠

齊鼓掌

一係索性唔做，戴住口罩點做facial?

咁樣對一陣就中招

個病毒真手足黎

Bar pacific係popo開㗎咩？我淨係記得幫民建聯派米嗰件事

笑死我

中文係咪必xx

點戴住做呀 而加幫塊面按摩定幫個口罩按摩呀 幫埋個口罩激光去斑好唔好

真係
我2年前有2次facial無做到 過左期
佢前兩日打比我
話免費 無條件比我做番
再送多個乜乜乜facial

幾時先封美容院呀

串返佢
你箍得住啲客
宜家係我搵你
唔係你搵我啦

跟本過期就晒鳩氣
箍住個客最重要

有私怨

我都係絲，我化開妝既fd都係繼續化妝
你就好，我冇化妝都爆左幾粒出嚟

嘩咁都講撚得出
真係發錢寒
個客真係因為咁感染咗間公司賠返個肺比人咩

平時戴住口罩食飯?

有冇咁快呀⋯⋯

笑死，戴口罩仲化妝皮膚就梗係差上加差啦，唔化就算皮膚差極都唔洗做facial啦

痴線 今次回力鏢好快

要n95 先知防到

戴住點做facial

醫院帶乜grade口罩野接觸武肺患者？

聽日係咪又搵陳姑娘出黎9up

其實美容呢啲同個客咁親密接觸個客有嘅話都好易中啦

屌面

林鄭同香港人鬥氣
個天同林鄭鬥氣

見佢推個supplement話好有用，CLS

回力標

又一個回力鏢

唔封個樣就即刻衰個樣

聽日到按摩院 / 會所

聽講好似有再多一個美容師中啦

好似話個職員係個客指定

D回力鏢速度越來越快